[尋人]今日一點半係灣仔新竹源越南餐廳食緊飯嘅絲打入一入黎

我知機會好渺茫，但希望揾到嗰位今日一點半係灣仔新竹源越南餐廳同一位應該係妳男同事食緊飯，飲緊一杯紅豆冰嘅妳。妳坐係近牆嘅位，而我坐妳隔離，雖然唔係有心，但聽到你兩個嘅對話，印象難忘，所以決定大海撈針⋯⋯希望揾到喇

咪撚癲啦屌你老母

佢係我老公

毒撚就唔好攪咁多嘢啦

毒撚唔好嚇人啦

講個對話嚟聽下先